終国女孩被教畜體罰至死

Rip希望佢下世好d

香港遲早都會有，到時先當新聞播啦
大陸發生根本唔係咩新聞

估下過幾多日就拉個家長話造謠

唔洗做中國人

分分鐘係好事
最少以後唔洗比人當支那豬核平

不信謠，不造謠，不討論

繼續死多啲

唔使再做支那人喎

死一隻畜牲，對世界係好事

細個老母成日話一巴冚撚死你
原來係真

假新聞
中国國泰民安 冇天災冇人禍

抵死啦咁撚蠢 打撚死都冇人可憐

說三道四
終蟈內政
外國勢力
干預內政

沒事兒

香港人平時就「芝麻人無蘑菇」

點解依單就貓哭老鼠 ....

中国係個好地方
希望佢來生繼續做中国人啦

生為支那細路 係預咗俾人打大㗎啦

血緣詛咒

敵軍人數-1

難得有人性咪算囉……

媽媽: 我只想同家人安安靜靜咁生活落去
老屍冇做錯到

來生不做支那人

廢老 廢中： 我哋都係俾人打大

唔係學校出現就唔會俾人打 學生應該避免去危險環境